西貢驚現零零漆高熱火焰！

哎呀弊喇，Sorry啊，尋晚煮公仔面做宵夜，用咗你啲石油氣冇通知你，唔好意思，唔好意思。

嘩 好幽默呀
無出街耐得滯 傻撚咗呀？

On9